大家覺得在BNO及英國各決策人誠哥有冇發功？

長輩話李嘉誠在英國政界有一些影響力